點解無人玩墨既？

剩係見過一次

係咪因為墨貴？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

想同佢做愛